解散軍放核彈，求拆彈！！拆唔掂個運動就會完架啦！

極危險，對家準備在輿論戰放核彈！所有非前線人員準備迎擊！有人打算挾和理非民意打散我地！！

尋日係港豬親戚收到條google 問卷的link，click入去第一段就話收集和理非意見，希望未來的行動有所改善，仲話不記名調查，放心填，幾咁漂亮多麼的善意。

碌落去第一頁好似冇乜野，去到第八題：點解一定要在＂公義丶經濟丶民生＂之中三揀二呢？係咪有伏味呢？

去到第二頁係列舉不同情況，不斷問人支唔支持(＝割不割蓆)（9至16題），用字充滿誘導性，潛臺詞洗腦割蓆，意志稍微不夠堅定，很易上當，所以我做既時候都填左「標準答案」

同IT朋友商量過，其實只要你開條link，因為digital footprint，問卷發起人係可能會有辦法揾到你。佢地唔洗知你係邊個，佢地更重視人同人的網絡，因為spread 晒和理非之間就得，所以其實非常惡劣。除左不斷潛臺詞洗腦割蓆，得到數據可以挾民意來攻擊前線抗爭者。我原本問IT朋友有沒有辦法可以靜靜地令發起人消失，技術上除左人海檢舉佢之外基本沒方法。但若果要吹雞叫人，就代表很多人會看到問卷，也非我所願。況且就算port爆佢，佢都可以撕一貼十，google doc仲低成本過連儂牆。其實我都有諗過吹雞叫人填支持勇武，但佢一個人/成個團隊有數據就可以隨意詮譯，所以我都係填完就算。

當我仲猶疑緊要點處理既時候，今天就見到陸續有假聯署。然後當大家都嘲笑假聯署充滿破綻果時，我就越覺得份google 問卷有惡意但又無乜破綻，真係極危險。

所以我決定都係要講出黎！

想話去cap返完整的圖，人地已經close左又close埋右，我宜家唔敢想象佢會公布啲咩，喺邊度公佈。

集思廣益，可以點樣同啲人打定預防針？仲可以點樣唔俾人帶風向？

自推

原lin

地球毀滅都唔割呀！

人數代表民意
民意就係最好嘅反擊武器
風向咁容易帶嘅政府記者會已經KO咗呢場運動

818831

不分化

不割蔗

問卷已收皮